為左烈士 聽日要多過103萬！！！

兄弟 安息啦

出黎你!